想問下邊度仲有胡迪同巴斯光年既超合金買？

同埋想問下幾錢左右？

1000 左右應該收到2 盒全新 去fb收

幾特別都咁平
貨多定無乜人買

無人買

唔該哂巴打

唔太多人買，之前精品都係千頭2 盒

巴打，我問過精品，佢話無貨！
知唔知道仲有咩地方有？

Facebook 超合金魂 你響呢度問

ok唔該曬